蝴蝶效應嚟講 以下邊單最深刻

1.mk妹潘穎俾綠帽同佳戴，令香港爆發革命
2.某大陸鳩食蝙蝠搞到世界病毒爆發
3.利記冇英超果年域陀摩西斯推甩腳令軒達臣紅牌導致利記幾場失分冇英超
4.某人喺圖書館掉咗幾本圖書導致入獄，而家變咗精神分裂加輕度弱智
5.有人想知再講

4 who

5. milk哥星期二玩失蹤搞到意大利星期二要鎖國

樓主

少高點睇

有人想知再講

貓貓禮志

5

milk哥害到意大利雞毛鴨血就笠水

真係食蝙蝠搞到世界病毒爆發?

番工無留神入錯油

陳同佳

支那實驗室製造病毒擺落蝙蝠身上再有人食
ching咪懶醒

唔係, 樓主打爛佢支毒針搞到爆發

樓主放針搞到世清同港父唔敢入九龍東

樓主放針 放到多人模仿
最後仲係巴士賣針神廣告

咪盲反 世清3年前笠咗 放針係年半前

巴士放針搞到全球肺炎呢

4有精神分裂咩

一定係1
2雖然後果嚴重，但其實一句疫情大爆發就講完，冇一層層好深既關連

但1就唔同，每個階段發生既野都始料不及
而且愈演愈烈，其實到呢刻，已經冇乜人提最初既起源，大家都focus左係後來既事件上面
咁樣較符合蝴蝶效應奧妙之處

有咩關係

想知貓貓點

你D針

做咩開名咁賤格

3. 無英超個年姐係邊年

樓主觀塘放針之後凱晴喺觀塘贏區選中間個轉折係點

明顯係1，到而家已經死左幾千人。

2013/14，廢事打個年份咁麻煩

利記嗰年冇英超都令幾億利迷心死了

Ok thx 🙏

我哋而家係你死我亡，你果d係友誼第一比賽第二嘅遊戲，點比！？

宇狗book咗三年場

肺炎夠死幾千人

N賓放針令香港人少左搭巴士以致武漢肺炎冇咩巴士傳染個案

再加特西放火冇人搭港鐵
個個轉晒自己揸車

是9但啦, 總之都係支那on99啦

利記首奪英超，默西塞德群十萬利迷勝利遊行，結果全部感染肺炎

張潤衡學食煙

大部份人都濫用蝴蝶效應呢個名詞
蝴蝶效應所表達嘅重點係一個現象 兩件事物完全看不到關聯性 但卻是做成結果嘅成因
樓主所講嘅只係骨牌效應 兩者都係連鎖反應 但所表達重點唔一樣

想知

咁曼城重奪歐冠呢

陳同佳都唔算蝴蝶？

mk妹潘穎俾綠帽同佳戴
大陸仔冇得睇nba

冇火箭睇姐

第二點錯啦..
實情係樓主高價同武漢病毒實驗室既員工買左支針筒亂咁吉人

雲加買奧燒

6.樓主賭波輸咗

4都唔簡單

你點知的？

唔算，但應該係依隻飛蛾

4 圖書館革命

好彩無我

2應該係食蝙蝠搞到利物浦冇英超

3根本唔可以講係蝴蝶效應，咁每次起腳射唔入/傳失都可以當蝴蝶效應

2 係病毒實驗室洩漏

中圈推甩腳冇直接影響比分

文盲？

蝴蝶效應用呢個名套用嘅經典例子係東岸嘅蝴蝶拍翼 會引起西岸嘅颶風
旁人根本揾唔到關聯性 亦無法確實指出源頭
就好似man in black 2最後 有俾貼士與否會影響隕石是否撞擊地球
基本上你能夠從結果揾出源頭原因嘅就係骨牌效應 唔係蝴蝶效應要表達嘅意思

賓科先係滿仔

我地一直玩9你地

唔怪知條友on99咁

1.mk妹潘穎俾綠帽同佳戴，令香港爆發革命， 令查飛狗俾樓主針